[暗黑兵法] 大家請係標題後面加句 習近平死全家

咁就可以分別到邊個係5毛狗

-0-0:收下把口啦

關你撚事呀

第一個reply 就係

睇黎方向正確

甴大大

佢拉你post就方向正確我幫你推post就五毛
唔燃幫你推了死人頭

想清白就講句習近平死全家吧

習近平死全家

習近平死全家拉

推

自稱唔係五毛既快d黎洗底

講「共產黨死全家」唔係仲有用咩？

唔好意思
阻你少少位

但廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

有無手足幫推